一人一個分手理由

我先
你好煩唔好再管我 我想要自由

我同你係兩個世界嘅人

唉

無理由 直接消失

巴打之後你點？

教不唔聽
聽又唔改
改又改唔好

我們緣盡了

佢自己痴身之後話我好困身

我就係因為咁而被分手

如果痴痴的等某日終於....

一生中最愛

性格不合，mindset唔同

性格不合係港女最鍾意講

佢覺得我關心佢係好煩
轉過頭搵其他仔就話人地只係關心佢

女人就係咁撚樣犯賤

淡左

性格都唔啱

我中意咗第二個

差少少就帶帽

帽唔怕帶最緊要除得快

返工不了

我地完全唔夾

依個咩理由黎

價值觀差太遠

負能量影響到佢讀書同冇咩時間拍拖

因為讀書而分手我諗應該得香港先有

我覺得呢刻我仲未準備好
你可以搵到個憶我對你更好
大家方向唔同

其實咪又係唔夠愛 寧願佢鐘意左第二個

當佢鍾意左第二個你就唔係咁諗

我覺得我想一個人 同你其實唔夾

可能啦 憎佢好似易放低啲

一係佢絕情一係你憎佢

而我同拍左3年幾女朋友分手佢選擇對我絕情 之後就冇再搵佢俾自己好過小小

3 年...你似有排放低
點絕法啊?

三言兩語好難講

我四個月 仲痛緊

對唔住。

好快過只要每日塭野做俾自己無任何空閑時間諗嘢就得

我媽咪話你襯唔起我，話第時個孫會好樣衰，算啦我地

唔識愛

廢青緊所以勁難捱,唔係好甘心 仲鐘意佢

我明你感受但有時候你無得選擇預期做廢青不如塭啲野做

你都要加油 忍手唔好搵佢

我連wts都小用所以唔會搵佢 你加油

我會想幾個月後同佢講生日快樂
不過可能到時我放低左了

生日快樂始終都會講嘅曾經都一齊過

心知係一個藉口想復合

可能到時係一個機會呢將來嘅野無人知不過自己又唔好抱咁大希望

回頭草

睇你點睇自己真心愛佢回頭草又有咩好怕

唉 佢比機會先得

你之前做左咩佢先唔比機會你

我地唔夾啊
對你都無個種感覺
或者做返朋友會好啲

其實冇咩 煩親佢掛... 佢又成日收埋 點知佢諗咩

我都拍左三年拖 依家分左手成年 我都仲係sad緊

我冇中意過你
你已經變左
我已經變左
我係gay嘅
我俾唔到幸福你

全部係我聽過嘅

三年係一個關口 咁你有無塭過佢

做住朋友先

好難...岩岩分左個幾星期 冇搵佢啦

有
佢都有搵我
佢曾經都有諗過復合 但因為lone d 最後佢都係諗下就算

其實真心愛大家嘅long d又有咩問題？ 都係睇你地之間有無信任

過1-2個月先再塭佢啦 應該會好小小

口裡說性格不合，心裡說想自由自在打機同搵sp 即係未玩夠啊傻妹

背叛

想同女朋友分手
我仲好愛佢
但忍夠佢已讀唔理我

已經唔鍾意

你唔夠成熟 我想搵個懂我的人

帥到分手

我想專心讀書

你講定對方講

呢句簡直經典 仲有 you deserve better

利申:啱啱先聽完

講咁多理由都係假
唔再愛你先係真

我都聽過⋯⋯
下個月見到佢同另一個女仔一齊

試下同佢講你嘅感受同想法
話唔定有彎轉

無信任

無信任已經完

可能同第二個會專心啲

無安全感

個陣我好努力捉佢溫書 我啲x同佢啲x唔一樣都幫佢搵pastpaper 最後佢留左級自卑飛鬼左我
而家我degree 佢asso 同一間學校
見到都扮睇佢唔到

對方

講得依句都係假

可能佢覺得同你之間距離遠左不過依家各有各生活各自各精彩都好

我hea住讀 佢勤力讀
每日同唔同女(無一個係女朋友,啲女有男朋友)溫書
最後公開試我高分過佢
佢知道就喊左出黎

屌想分手咪分手 咪講埋呢啲濕鳩藉口

假到爆

唔愛就係唔愛講咩都係假係啲女要塭藉口

唔淨係啲女 男女任何人都會

藍絲

你又講得對

想像唔到仲要陪你走過幾多難關，我覺得自己冇咁既能力

屌你老母
憎到佢仆街

因愛成恨 陪唔陪你走都係睇對放有冇心

係 講乜都係假

所以拍拖得2樣重要第一係要信任第二安全感

可能佢仲想玩啦 想要自由 加上long d 既話 冇得成日係佢身邊
算啦 講咁多 佢都應該唔係真係好愛我
只係我仲未放得低姐

好快放得底

我覺得信就有安全感

總之是但冇一樣就好快完

聽過一句話,

"你可以亳無原因咁鍾意一個人, 但當你唔鍾意一個人, 你總有你嘅原因."